[LOR]新卡Game，5月1號港台服

目前可以玩美服 (AN/iOS/PC共通)
5月1號起有港台伏 (AN/iOS先行，PC隨後)

應該會吸走唔少爐石玩家，但Riot全力谷緊隻Valorant，呢隻LOR較少宣傳

特色
1.卡牌玩法係改良左既爐石，但用返 LOL 既人物。
2.課金要求可以話係0，長玩就可開晒所有卡。
3.英雄卡要係Game回合內完成條件就可進化
-例如泰達米爾進化條件係俾人打死就可進化重生。
-莉莉絲進化條件係有3要蜘蛛

有玩留名加好友
我先
美服ID: 武汉月市炎 #4455

騰訊野 不了

共

支那Game 不了